GU d人教你咁著衫………

on99教你著返廣告d衫

女記者到GU尖沙咀分店，著職員要求配襯「最潮日系女裝」，店內的「Osharista」用心地由頭至腳選出一套「潮服」，且不時解釋今年最新潮流，盡顯細心，並教授記者「1-3-6」著法，即是將衣服摺於褲內的穿法，讓雙腳顯得更修長，惟記者發現挑選的服裝，跟廣告牌上的十分相似。

屌, 之前D人咪吹撚到GU D衫潮過UNIQLO既? 點睇都毒過UNIQLO囉

老老實實
點解大家會對日本版bossini giordano咁有期待

貪佢平咋

間野個網簡陋到

仇人衫

基本上得結衣先著到嗰陣仙氣

陳冠希定律

仲要排撚到傻仔咁

買得你d 衫真係貪平咋 你估cutting同design靚咩屌 臭雞扮上菜

同uniqlo有咩分別

利申岩岩行完

D衫咁普通 隻色又柒

倒撚番轉 要靠個樣/身型 去carry番套衫

如果唔係出到黎效果 毒到仆街

同逃恥D衫一樣.平常人著死9成

佢着都唔撚正得去邊

佢又本身model既身高

戇鳩

點撚樣呀

bossini料好d，揹書包條衫唔會點起粒

你已經答咗個問題。D港女見到日本大連鎖品牌就出晒水。
平日放工經金馬倫道，好撚多人拎GU袋。
睇完新垣結衣段片，d衫唔係好吸引。
U記D衫都要幾舊水一件。

完全揾唔到一件正常嘅

利申:我弱視

等如班蝗特登嚟香港買bossini giordano

睇人既姐

男仔普普通通恤衫西褲就夠晒啦，搞咁多潮流野做乜，又唔係型啲，愈搞愈柒

agger
利申: 去日本GU剩係買左襪，好撚平

個個以為自己係結衣BB

連登真係乜都屌

套衫柒到唔想相認

h&m版uniqlo

呢位兄台
我留意左你好耐
成日係潮流台都見到你9唔搭7
其實你係咪真係癡線既

哇頂 追女戰衣？
仲有女文青個套著到個人勁肥

真係你戇鳩

男嗰個普普通通
女嗰個柒到喊喎

行過tst個間 d款完全睇唔出同uniqlo既分別 但平dd
d款好少

臭雞......

試過去日本gu行左半個鐘
冇一件揀得落手

下？
話唔撚正都唔得？
講真淋病仲靚撚過佢啦

真日本妹都唔係著到佢咁闊身，人地鬆身得黎著起會覺得個人修長

個示範嗰個炒得喇

短袖恤衫仲要咁既色
cutting差，直身，毒到出汁

淘寶D 幾十蚊一件既男裝, 都仲靚過佢

根本係uniqlo既
uniqlo同事要去GU幫手

幾日前行左一轉，種類少U記好多

成件事跟本錯撚曬 我明你想搞gimmick
但大佬襯到咁真心幾趕客

咪又係Uniqlo啲friend

趕晒佢就啱

淨係睇佢撚長1米8
長度都唔識計
就知佢個腦有問題啦

睇日本妹啲穿搭日記仲著得好睇過本身啲廣告model 起碼你知一個普通身型既人著上去係咩樣
有啲衫睇落好柒 但上身會意外地好睇

gu d淨色野好抵屌
連身裙$99
tee $69 79
真係平過淘寶

咪咁低質喇

陳冠希vs阿伯.jpg

Uniqlo 淨色tee 幾抵𨳒

上次係日本買左1set 3條boxer著
d料差又甩色
著番U記算

屌你老母出黎隻揪

咁撚樣配係人都識啦⋯

日本好似多d款 gu淨係買big tee 其他款好阿伯feel

淨係買得落涼鞋 $99好平

係日本行gu已經覺得無野買
uniqlo 好d

幾廿蚊仲想點

gu仲柒過u記

hk01

行過一轉GU
d衫好似h&m/ forever21咁亂鳩設計速食
買返正常uniqlo仲好睇

講緊煤氣公司

全身都係gu真係唔掂
要靠其他品牌設計配襯會好d

又係阿婆褲

淨係睇你話新垣結衣你你老婆
就知你毒撚到出汁
日日對住隻打飛機同ff佢係你老婆不務正業啦

去日本gu買過件白色外套百幾蚊幾抵玩，cutting又ok,開工粗著一流

baleno 咋...?

成班跟風怪排長龍買